而家同另一半鬧緊交/冷戰嘅你，有冇咩說話想同佢講？

我咁差你依然都不離不棄

收皮啦

成日要我氹你真係好攰

明知我淫娃
你成日懶搞嘢就唔好溝我啦
一齊之前講到自己幾勁幾叻搞嘢
依家一齊左半年
同佢搞真係爽過嘅一隻手數得曬
一開始食煙又軟
依家唔食煙
但係佢係上面插都係插唔到自己射
跟住就話攰
叫我夾實d
但係我自問唔係鬆lor
我同其他仔搞都無問題
佢明明就粗硬
你以前d女係咪白骨精呀

佢上個月聽日有興致同我搞
搞完又好舒服 好想佢再咁俾心機搞我
但係佢無。。。好辛苦
成日想同第二個搞嘢
有親呢個慾望就去佢度俾佢睇住我
但係無話俾佢知
琴日開口話佢知
佢就係打我patpat幾下
俾d危機感好唔好
俾多d反應ok？
講得就係想你話唔比
跟住你笑下就算

今朝係佢身邊幫佢打飛機
佢仲要睇住a片
我打打下又唔開心
唔打佢又唔高興
屌你啦
咁鍾意唔郁條女幫你搞掂嘅
搵個邪骨妹同你一齊啦
阿姐我唔玩啦
就黎爆鳩佢架啦屌
依家呢一刻好想同第二個搞嘢

好大怨氣

就黎忍唔住分手架啦

再扮女人打柒你

樓主點差法

有乜野唔可以坐低慢慢傾
喱幾年既感情 話無就無 ok

屌你老母成班厹做爛市搞到啲女以為自己好撚高尚
咪又係雞